小巴阿嬸咳，唔畀司機開窗仲發爛屌人

有個坐司機後面，冇戴口罩，咳咗聲，司機開窗，阿嬸發爛叫個司機閂咗佢，佢吹風會暈，態度勁差，又話司機熄咗冷氣，明明後面開住晒冷氣，jer撚住唔放，司機都好老脾㗎喇，首先忍唔住嘅係一個男乘客

演變落去係成車圍屌個阿嬸，個阿嬸以一敵百唔知屌乜，明明佢自己由頭到尾都好冇禮貌，有個女人都叫佢行車時切勿與司機談話，都靜咗一輪啦，以為事件告一段落

點撚知阿嬸又開火話司機，司機即刻停埋一邊，呢個時候有個帽男想拍片即刻畀司機叫停，然後就繼續嘈個阿嬸，阿嬸隔離有個男人都叫佢算之類，又係畀阿嬸屌埋一份

好撚心啦，你咳，人地開窗有咩問題，乜撚嘢叫後面都有人咳，咁你咪自己開窗囉，屌司機做乜？你好聲好氣司機就你又點話，一嚟就屌人咁，不知所謂

wfc